油站洗車

有無人試過？邊間好？會唔會花

是旦啦

試過。會微花
AE110就冇所謂啦

邊間？人手定機？
唔係 貴車黎

定係有無洗車店推薦？

會花

好彩上黎問咗先

貴車 仆街喇你係連登講呢D 巴打我走先你頂住

連登仔個個月入50萬

屌你老味元朗50蚊自助搞掂啦

藍

抗爭唔洗錢咩，慳返啲錢黎食黃店支持抗爭

油站又好黃？還個水桶去公廁拎水洗

唔想煩咪去油站洗
好過無

公廁? 食環署同水務署都係藍嘅

powerwash

揀無刷洗車

自助洗車屋
50蚊自己手洗

咁易捉咩
無人叫你係波鞋街公廁隔離洗

東江水都係藍，唔好飲呀笨

用盡對家資源
行申 拎緊綜援

琴日我係元朗 搵唔到位泊車
泊左100洗車
食完個架車洗好 靚仔晒

前一晚泊左係樹下 勁多印 唔個知係雀屎定係啲花融左既印

Lm